中環咪撚再快樂抗爭得唔得啊

圍政總啊 係街叫口號有撚用咩

推

下一步係點先
口叫救poly無用

政總吧啦

半山有狗宿！

我諗應該十室九空，不過去探朋友摸門釘冇所謂

行上禮賓府啦企係度做乜

快

唔止要講救人，仲要講點救

成班廢渣

嬲都唔好blame the victim
禮賓府一定多狗到癲

去政總個邊

去政總 現場幫手叫
我人在九諗

各有各做
佢地唔做和理非
唔代表佢地可以行到最前出魔法
咩人都參與 各有各做就最好

算啦。肯出黎就得，會去就會去，無得迫

對港豬已經失望，盡人事啦

和理非都要有戰略先有用

人地中環番工好撚忙
出黎攞下掌聲係咁上下啦
人頭你送高地我企

真心佢地搞緊咩點解黑絲高爭會出來傘陣

睇到莫名其妙 你抗爭就運動裝啦

咁既裝最易鎖定 事後拉你又得

讓你200米再追你都仲得

乖乖搵錢課金好過啦

行動派唔岩你地ol

直接講句係拖累 拉左又要保釋又高風險

知你想點囉

唔係你想點 行路過去理大救人？

拉

唔好用「抗爭」黎形容佢地

popo 知ga
和理非
佢唔會理
tst la

hkex啊

都話政總
睇字

唔好指責同路人

企係度鳩叫點引到狗

算啦，一齊奶共吧

去領事館喇！！！！

( 中環撚入 ) 組隊去各國領使館門口跪求

呢個post分化夠未
企得出嚟都係同路人

算把啦，港島人廢開

手足點解仲有心情番工.. 我真係唔明

燒電箱啦

我只係想大家真係考慮去政總，行街有用咩

可唔可以放真狗衝入黑警咬佢地

禮賓府最近

拉 冷氣軍師咁勁就快啲落場啦

[救人]在POLY入面既人如果唔想死既就入黎!!

圍政總叫口號有撚用咩

屌你老母be humble啦
企左出黎係第一步
唔係個個敢勇敢嫁嘛
我都知佢地可以做多啲
你咪去落場好聲好氣建議囉
全部都係同路人
你屌乜柒
你咁叻係咪自己一個去打?
咪撚連同路人都屌
用撚下個腦啦
你估你係大佬咩？
你建議咪建議囉
係唔係想孤立自己先滿意?
呢家最緊要齊心呀
睇撚住啲憤青連同路人都猛屌真係好撚燥

屌人唔勇個班咪一樣做冷氣軍師 仲係到互屌

on 9 和理不嬲係盾牌 問題係啲劍呢無人做劍
你點逼啲盾牌去做劍

叫口號唔算快樂抗爭
樓主明唔明快樂抗爭既定義？

去政總只會拉晒送頭 同上次去交易所一樣

各有各做。人地肯出嚟已經要冒險被告非法集結同食TG，咪撚係又屌唔係又屌得唔得？

有咩用，你估和理非冇食過煙咩，推啲藍媽去食煙好過啦

拉分化

到到都諗緊方法殺條血路出黎
你擺出黎嗰名"和你lunch"都知你咩料啦
唔係幻想d 狗會調poly d popo 過黎叫你唔好阻住人lunch 呀嘛?

各有各做都唔好做得咁廢先得嫁

藍絲

放lunch乜春都無去搏拉咩屌你老母!

好撚癡線
口講就兄弟爬山 各有各做
有一班中環和理非選擇用佢地自己嘅方法表達又要比你屌鳩
做嘅野唔合你心水就要比你屌? 一定勇武大撚哂?
喺中環都面對住喬裝警你又知唔撚知? 已經好過完全唔落場啦

快樂抗爭? 我屌你老味啦

鳩企，被包，跑走

樓主：出街？不了

你想一班著西裝嘅人有乜戰鬥力，肯出黎已經好好

不你老味臭西啊佐敦打左半日啦

分化撚五毛BBBBBBBBBBBBBBB
風向post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

Lunch順便打下咭

Block咪block
咁中環班人真係廢呀

中聯辦啦，重政總

請勿分化

打緊仗都要返工

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

引咩狗，全香港d狗都引哂嚟，紅磡嗰班先會開始郁呀

OL 著裙 醫療口罩加把遮 喺第一排你仲想點？
（利申：９up)

一係政總一係中聯辦

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

有個女人報警就嚇走哂班傻仔

畜膿都望緊啦
仲驚報警嘅

政總 咁可以罷埋金鐘

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

佢地圍住政總都只係叫口號,冇分別

企左第一步就夠?
點解唔行埋第二三四步?
講埋比你聽要去邊到打
又唔去

就算叫口號都要轉一轉
中環示威係負責俾國際睇
「救poly 救學生」鬼佬需要翻譯
可唔可以叫「US Army, Save our University」？

唔好傻啦
圍政總有咩用？
坦白講，班狗有心要圍poly，圍poly班狗點都唔會走

收皮啦 分化垃圾 你先廢 出埋d廢po 冇建設性

你估個個都企到上前線咩？
又話兄弟爬山，各有各做。
肯企出嚟已經好好，定係你寧願佢哋做返沉默的大多數，企係側邊影相？
仲有邊個話一定要一步就進化到火法架？
火法師同獅鳥都有和理擔遮落雨，仲有補給，文宣嗰班呢？個個都要火法就大晒？

不分化 拉

中環班手足日日都食煙啦 on9

屌.... 夾錢飛drone 補給仲好....

唔出就港豬 和理非就快樂抗爭 勇武就送頭 做咩都比人屌

各有各做 中環起到士氣呀!!!!!!

Poly入面手足依家即刻做呢樣野

推埋呢個post

嘉年華會，開始唱歌未

啱呀 呢啲時候仲唔團結啲 等幾時?!!!

圍政總咪又係叫口號

咪分化